林早洩遲早收撚皮

睇你幾時收檔

收皮！